good mask 明天特價開賣 衛生程度可信嗎？

Good mask的1萬級無塵車間 可信嗎
見

大埔第 1745 號 ——新界大埔 大埔工業邨大貴街 的固體廢物 的完整地此搵唔到

定係個空間做左冇菌就ok? 大家講下點睇

政府野

不了

警務人員子女關注組

大埔第 1745 號 ——新界大埔 大埔工業邨大貴街 的固體廢物 的完整地此搵唔到

Good mask 係政府ga？

請幫忙推推 等大家一齊研究下

如果國歌法過左，我地就要將支那國歌變成我地既抗爭歌